[統計學] 邊個8月5號真係會擺工？

我同我老細會

2個

行業： FI sales

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。